Tsla電池日會爆升，你知，我知，單眼佬都知

所以今晚早段比晒位你地沽啦仲衝入去買

lm睇爆升

今晚唔穿430就穩陣 下星期繼續升

單眼佬星期二會比你升？

留名

盤前跌定先

今晚250

留左名嘅注意返

反彈

TSLA oh my god

有冇人震走咗?

408鐵底

9成9反高潮

大家準備點部署 等埋發佈日放 定係趁高位減倉

跌緊5.87%啦 尋晚抽上要沽定

今晚繼續跌

今晚 肯撚定跌
佢咁講法。粒電勁到核能咁都無用

咁低產量

愈跌愈買

CAP返話睇好電池日爆升D reply binc
你知大戶唔通唔知咩, 呢排跳L到隻狗咁
十成九D大戶收到舊電池收皮先走佬

出貨日

燈力無邊

見600？

單眼佬會比你見600？

400好難穿喎